到底要一間幾廢既公司先可以做到？

今個月交左8日更
最後改更表改到返得7個鐘
點解可以咁廢

利申：讀緊書既pt